Pour me faire pardonner de mon pessimisme ^^
Et c'est aussi spcial d'tre pass par 2012 abonns en 2012.
Enfin, je fte aussi Magemo7 77 abonns sur Twitter.
http://www.youtube.com/user/MagicCommunityFR
Regardez les autres vidos de la playlist http://www.youtube.com/playlist?list=PLA9F35DA9E7527CA9&feature=plcp